祖記賽後評分：C.朗拿度無緣前三

在剛剛結束的一場意甲比賽中，祖記作客2-0博洛尼亞。在《whoscored》的賽後評分中，祖記右閘古達度（Juan Cuadrado）8.3分全場最高，攻入第二球的戴巴拿（Paulo Dybala）8.2分次之，C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）12碼破門7.6分。